
                      Es una pelicula entretenida los escenarios me parecen bien cuidados y la ambientación correcta la historia tiene sentido y lo puede ver cualquier espectador sin tan siquiera saber que hay una parte anterior. Tiene acción de principio a fin y eso es de agradecer lo que la hace muy amena y se pasa el tiempo volando. A mi personalmente me a gustado. Un saludo a todos.
        
            